[劇透] 金秉佑河正宇呢個組合黎講，《轟天暴隊》定係《死亡動新聞》好D

一樣幾乎大部分時間都係河正宇做獨腳戲，
一個密閉空間入面實時進行

轟天暴隊

死亡動新聞

個人黎講比較鍾意死亡動新聞，比起轟天暴隊無咁多花臣野，轟天暴隊好大野心
故仔入局簡單直接，無多餘野
雖然係導演第一套長片，但執行程度已經好成熟

點睇

轟個劇本可以再刺激啲 同埋可以寫韓國不分南北呢樣野；深入小小就好

呢套野構思果時應該無諗過依家兩韓會fd返咁多
所以仲講北韓有問題稍為離地左
有好多人都彈呢樣

2套幾好睇，但新呢套講埋內容就科幻小小

韓國不分南北<<<唔係好明
我覺得轟既剪接已經好緊湊，快節奏令觀眾忽略故事發展既bug

剩係睇過死亡動新聞

上半部緊張到痴線
結局唔知想點

死亡動新聞